傑志狗吐血未 4比3 又 2比1

3比2

後上奪冠

最後一場要作客對東方狗

叫佢地換龍先啦

膠鵬

今場又準備4比3激鳩死班傑志狗

十分鐘連入兩球

1分鐘

嘔血

最後1場KO佢

計劃通

鋼狗同cos狗都係傑狗黎

俾佢影衰哂

影咩衰
你同佢咪一鳩樣